究竟外國人鐘唔鐘意食燒味?

做乜春啫你

好多都好中意叉燒

我都想知
究竟係咪同日本人好尊重AV女優一樣